點解香港人D飲食習慣咁肥膩又唔運動,都唔多肥人?

打邊爐
台式奶茶
鋸扒
BBQ
中式酒樓
自助餐
茶餐廳

全部都係好易肥既食物, 係咪香港人天生難D肥?

你睇唔到唔等於佢地無3高

但肥一眼就睇得出

又唔係日日食

好多人WEEKEND都會食大餐
茶記大把人日日食

份量比起外國細

隱性肥胖大鑊過你見到佢肥

內臟脂肪好多人過高

自己平衡囉，食完大餐第日咪食少啲
有人唔食早餐
有啲人見肥咗，食茶記咪叫少飯走甜囉
打邊爐多菜少肉

好多方法，再唔係食藥燒脂或者阻止吸收都仲得，總有方法

所以肥係無藉口

大把人skinny fat
依d先最唔健康

因為肥膩得黎無營養

因為飲東江水

講緊點解香港人食得咁唔健康都in general 唔肥
唔係講緊點樣減肥

一日食一餐

係呀
所以我都驚，平時食得好清淡，可以既話一定唔出街食/外賣
依家廿幾歲，唔想因為第時老起上黎身體有事係因為飲食習慣

ON9 成街肥人

懶得出街

大壓力?

好多人唔出街係食即食麵或者杯麵, 應該仲易肥